［投票］重組警隊定獨立調查

個人認為制度係好有問題 一定要改
但係部門內絕大部分都係蛆蟲既時候 改制度係咪有效？
何不整個部門連同制度砍掉重練？

重組警隊
獨立調查

why not both

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

少咗樣：廢除公安條例

想知大家仲係咪對獨立調查存希望

小朋友先做選擇

大把P牌冇得投票

both

就算重組左都要清算班戰犯

解散政府先啦 上樑不正丫

好簡單……
獨立調查完
你係唔係就會對警察有信心？

唔係既話就重組啦

查撚完告班黑警先，告完可以解散班仆街，交還宿舍，他們全家住得太安樂了。

我自己都冇得投但係經過咁多單野 我真係覺得獨立調查已經無效
以前貪污都係物質問題，但宜家警民已經成暫不兩立既情況，我已經信唔過佢地，已經唔係制度可以解決到問題

解散

跟返five demands

兩樣都可以同時作為訴求之一
但同樣需要一個民選政府黎實行

重組警隊

我覺得大部份連登仔 係支持解散警隊 但係普羅大眾個諗法先係重點 睇完琴晚個廢話會 真係好擔心

林鄭個撚樣擺撚到明準備出獨立調查然後hea鳩我地比佢廢既我地，再扮撚晒做左野博同情同轉移仇警情緒。

好認真 我都知唔可以比仇恨帶著自己走，但係都要問清楚仇恨從何而來。佢地咁撚樣濫暴濫捕違法，我有仇恨都好正常，更何況我都已經係諗以體制內方法去解決問題，都唔係話麻包袋。

呢三個月佢地做過咩，香港人有目共睹，你問以前一代見到警察收片會唔會驚撚到好似見到恐佈分子咁？宜家一聽到有狗來緊，啲人會驚。唔信班狗會公正執法，所以會出現以武制暴，所以我真係覺得呢單野獨立調查攪唔掂

重組都要獨立調查
同埋唔調查點告黑警